(台測)霧地異煞 黑魔塔 閃靈 安眠醫生

啊~~~死黑警~~~又唔做嘢又唔讀書
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OKRU 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.一場暴風雨，鄰居諾頓律師的樹木倒塌，打壞電影海報畫家大衛德雷頓（湯瑪斯·傑恩飾）的畫室，大衛和他的妻子看見不尋常的霧開始從山間蔓延，全鎮亦斷電。為重整風暴摧殘後的家園，大衛和5歲的兒子比利（納桑·蓋博飾），與鄰居諾頓（安德魯·布瑞格飾）去當地的超市採賣物品。到了店內，越來越多的警車在街上奔馳，引起顧客注意，最終空襲警報響起，一名老人丹米勒（傑佛瑞·狄蒙飾）滿面鮮血，狼狽的跑進超市，警告大家有迎面而來的濃霧中有異物，非常駭人

2.故事敘述在文明崩壞世界中，羅蘭·德斯欽是名主要以雙左輪手槍為武器的僅存槍客，他希望能在宇宙的中樞「黑塔」找到阻止自己世界滅亡的方法

3.傑克·托倫斯(Jack Torrance)是一名作家，為了擺脫工作上的失意，接受了一份在冬天維護科羅拉多州一家奢華的山間飯店的工作。他年幼的兒子擁有通靈能力，能夠看到過去和未來的東西，如棲息在飯店的鬼魂。到飯店安頓好後不久，這家人就被暴風雪困住了，傑克逐漸受到一個超自然的存在的影響；他陷入瘋狂並企圖謀殺他的妻子和兒子...

4.《閃靈》裡的小孩丹尼在經歷了35年前的酒店事件後，經成為一個四十歲的大男人，在過去的十年裡，丹尼重蹈父親的覆轍，成為了一個酗酒者，丹尼最終定居在一個小鎮上，並且在一家養老院找到工作，在那裡他殘餘的閃靈力量為垂死之人提供了至關重要的最終安慰...

8 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

點解Shining幅圖咁

完全無問題

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套